整合-#未來撚阿廢 既未來爆料post報告，大家可以不理

呢條弱智仔，我會不斷追住佢唔放

因為我聽開fb爆料post
fb神仙講過，共產黨培訓緊一個呢類爆料人出來，在討論區收fans，先開始懷疑佢。

未來弱智仔 估中既內容，全部都係中聯辦會知道晒既野

1. 特狗票數
(中聯辦 基本神早知道晒所有共匪投票意向，如過真是未來來，點會記唔到777，因為當時中聯辦都怕有游離票)
2.波叔財爺
3.歌女做唔到教育局

呢3樣如果佢係中聯辦特派，知道並不難。

之後其他爆料又9吹幾年後，無可能短期實現既事
什麼北泡，侵侵連任，呢d無5年都證實唔到

而我及各巴打比佢既問題佢一概不答，有留意我追擊佢既問題都簡單合情合理，未來撚無可能不識。

懷疑佢的疑點好合理

引申1
佢每次技窮，都會搬出對方是5毛，之後轉移視線
唔答人野，大家活係 高/連登 多年，邊班人長期掛對方是5毛係口邊，大家都明。

引申2
仲有，佢自稱反5毛，真係有出過幾個post
不過對抗大量5毛既 郭文貴post，真係未見過佢囉
講句支那都唔敢

引申3
巴打問親支那會唔會收皮既問題，一概不答。

我會繼續update
我不介意被人說是5毛，因為唔係唔會你講2句就會係，這就是 香港人 和 支那人 的分別。

建議大家睇下佢今日既 未來人報告6 睇下佢點樣技窮法啦

叫人講 5毛死全家 唔講就係5毛，呢d咩野纙緝？

呢個就係支那人既纙緝
同要人道歉，要人認 既行為同樣

香港人，強大的歐美，絕對唔會咁
因為我地講求心照纙緝

blocked.

細心睇
佢係有講中

不過如果佢是中聯辦人士，一定會預早知答案的

而佢其他世界大事，無5年都證實唔到

Yes 條友好撚煩。

有冇諗過神仙先係個類5毛?

UP

北韓美國蜜月期喎

阿廢又中

中聯辦會知既野佢預言晒

國際關係就9吹d 5年內都唔會發生既事
不如話侵侵有102歲命啦